hi 好友 (破產）

我係淡友
唯一一個死剩種

我死了

仲有冇淡友

鳩sir 成日call 左扮淡友

今朝買乜蝕乜
已棄驚

牛奶奈奈（破產）

今次真係沽左
仆街被夾足800點
每百點加注
又輸幾個月糧

死剩我
聽日要上刑場

咖哩仔（死亡）

牛奶奈奈（賣身）

極少上水都要上黎呻
帳面無6成

你咁多小米股票唔好扮慘
呃哂小股東錢

鳩蛇真係成日call左扮沽 肯定又大賺

邊個火坑少人啲

今朝做咩唔走

一齊落坑 我都有窿賣

奈奈唔想針

hi 我係淡友
挾到屎眼都穿

硬淡
輸到無哂感覺
要上刑場了

total loss 左

hi 好友 (1)

輸到得10k